CLS FB有街坊監察隊!!!!!

呢個page D文宣仲恐怖過幫港出聲果D
極權主義
幫幫手report 到佢地收皮唔該！！

已report

我反而覺得由得呢D PAGE仲好
佢地理據咁薄弱，稍為無立場果Ｄ見到都知兩邊高下立見